林作好似越反越紅

決定支持林作

認真我覺得林作食裕美就好似上tinder揾女咁

支持林作 加油

永遠支持作仔！！！

作仔仲唔訓

夠鐘瞓喇

我都想食裕美

我唔信你係林作
影下屋企咩樣

作仔仲有無掛住MMC？不如分享下你第一次進入MMC肉體經過

由佢啦 咁都紅到咪恭喜佢囉
反黎做咩 又唔係奶共狗楊明個啲

好濕好暖

有咩擺上檯講

作仔幾時正常宣佈參選屌打波叔

好想知MMC牀上功夫點係咪pink lin + 一線鮑
作仔快啲share下

Puah

保險界候選人好似仲有佢

林作真人有幾高?